點解蒲開唔會係A0

如題

拉

點解你老母生你個時唔生埋個腦？

我都想知 點解蒲開唔可以係A0

唔係處男 可以a0

同防暴自稱有良心同一個道理

因為你冇當係出pool